[紅磚] IC補堂唔記得去

冇去補堂佢會唔會有紀錄?
再申請多次補堂佢會唔會問我做乜事
sem尾先黎搞呢D野好撚驚retake

1變2 2變4